[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (27) 사랑해 I'm Lovin' you Love Ya

FIND<3 YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. 尹光 - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. 奎兔賽跑 - junkyu x doyoung (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. 黑牛/朱奶 - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

二哥lm
集氣一位一位

芳典提提大家正皮一樓
繼續瘋狂討論回歸音源成績同未成年與成年成員肌肉
各自各努力刷ILY音源

差少少唔記得我自己係芳典本命
成日扮忙內扮到唔記得

崔崔留名⋯一位⋯

你本命係芳典我依家先知

我都係

正氣芳典人人都愛

下 你都係咩

我都扮尹少扮到唔記得自己本命係阿鯊雖然其實宜家成日睇睇下都想出軌去大哥/二哥/奎b/仁榮度

係呀 不過認領左忙內咁解

仲以為你本命係奎b

咁多位典仔本命有冇跟拆卡
宜家開始擔心拆芳典競爭大
但絕對係好事

我真係以為你本命係牛仔

崔崔競爭大唔大

有威脅力啦Treasure

兩個都好鬼死cute

我意思係而家先知你本命牙典

我係呀大家誤會咗我意思

香港四大高企好似係崔奎斗甜

學下我喇⋯本命係崔崔
副命係另外十一隻

Live肌肉效應

咁我唔拆喇，隔緣喇

增幅最大

夜麻麻升咁多
訓教前J一J肌肉擔當

你可以拆卡表鬥快交

Ok

翻工黨搏唔過，K站剩低兩個name tag都未得明拎⋯

除咗韓勝宇之外見過最完美嘅白朱古力⋯

其實有機會係外國飯幫手stream
Twitter 有飯會幫手出genie同melon stream

或者

T-hi~新朋友

半鯊話十二隻上熱門嫁

我鍾意食黑朱古力多啲⋯
白朱古力太甜

韓國人食屎

dllm泡狗

音源好又話買

得啦知啦 YG乜都係買返嚟㗎嘛

好想YG 公布pre-order 幾多⋯
等我計吓要等幾耐都好嘛

Ch.3見

唔好嚇我喇大佬

YG 飯好慘

Nooooo咁快又嚟

我都扮牙榮扮到就嚟唔記得自己本命係牙奎
榮b宜家威脅緊奎b係我心中嘅地位 就分唔清邊個係本命

好可愛

辛苦晒韓國tm

我要開始習慣下啦

Same

其實韓國TM好慘

中秋特輯

YG飯識自嘲係本能

我諗我過多排就會who fucking cares

Hi新入？請問你本命係邊個啊？

我哋都話可以喺度鳩下，佢哋喺各大論壇一鳩就會畀人韓國道德高地撚
幾時都係鍾意Kpop 憎韓國人

少啲EQ都唔掂

我已經開始喇

日本人無支那咁玻璃嘅

我覺得韓國YG 飯脾氣同埋修養一定好好

係我講㗎因為毒撚鯊係黑手黨 我話佢韓文唔錯又唔出聲即係代表佢係黑手黨

諗起countdown live個表白

因為煲咗好多次 呢集好撚好笑

不過講開日文我諗起炡禹喺live 讚Ruto 講日文叻⋯Ruto 話佢係日本人

未有第二季我就嚟背埋fact checked 喇

好on9傻仔魚

佢on 鳩到癡咗線

仲有3分Treasure

好想快啲睇佢哋去釜山

肯出未

我覺得去咗嫁喇⋯劇透嚟FF下

TMI應該就快

可能cb後空白期先會出

사랑한대이

係中秋又有新嘢睇了

tum細路12隻都係bb

笑眼真係好好睇好溫柔

我都J咗自己好多次

如果係dance performance 就正了

呢個live笑死 ruto唔記得場面嘅日文係咩叫傻奎問mashi

正呀

有便服練習室仲正上次boy個練習室J咗好多次

笑死我hey個下好似開P

hey得勁好笑

Hey⬆️!
Hey⬆️!

作為YG一份子 唱歌有咩可能唔
Hey yo Hey !

我都想知做乜唔帶
都好明顯走左小小音

快啲出新野
頂唔順

可能想試下

又係考驗人品嘅時候

好靚呀

SBS播TM
到底係新一季定係播返之前嗰啲

跪求S2

MK斗西裝褸
好MK

如果係S2又要等中字翻譯

似播翻之前...但係係喺TV定網上播....

撻一撻韓國人氣都好

播翻之前未播嗰啲就好喇...

芳典好英氣...
崔崔都係咁可愛...

電視播就fat fat喇

希望吸引到多啲人留意佢哋 佢哋真係又傻又可愛架

sbs網上播都好過淨係自己channel 播嘅

正呀 SBS MTV係平時播the show嗰個台 有得電視見

獎門人Super

二哥：阿媽我上電視啦.gif

呢度真係許願池...衝呀...

後日...死守放送...

真係上weekly idol加油唔好緊張

好多嘢睇......正....

原來依家有sj銀赫做mc 都好似唔錯

集氣許願

打和

嘩

好靚仔呀

好期待 就咁睇已經有好多新嘢睇

終於有綜藝

光熙咧...

之前個trailer ...

T map應該幾圈飯

呢度睇T-Map 入坑嘅排隊...

都有呀 係佢哋兩個

HalloMy name is Simon
緊張奎又鞭一鞭

Quit電視lor

咁好過之前嗰兩個嘅...

多謝tmap拉返我入黎冇tmap嘅話我就黎唔記得佢哋入面有邊個

有冇人有圖片gif支援想save

Dllm又鞭

太過分...仲唔去睇I love you 十次...

不如佢改名叫Simon算西蒙奎

Thx下個po pin起佢

西蒙奎

佢個no好傳神

佢隻手好似出曬汗咁

咁緊張都無影響..Pro

search 完又唔聽...
正仆街....

即刻去loop先

傻奎張相好靚...

我係佢出完going crazy啲跳舞片先返返黎留意下 多謝yg肯比佢哋拍tmap宣傳咗大半年keep住拍嘢 都算係咁啦

啲關係真係好複雜

無諗sbs會播...T-map total click rate 幾多咧...

佢成日都好好成個人鬆唔到咁好得意

傻西瓜

Total : 4,780,841

要再加努力
泡菜

泡菜

係好清爽

初戀嘅感覺

4角關係

初戀呀...

係中學男神嘅感覺

係呀。。初戀情人

消個毒先

二哥好sweet

二哥唔該都黎幫我搞搞件衫喇

傻奎真係好甜

過緊嚟過緊嚟

想挨落去好有安全感

嚇死人

cls bfable ...
想要二哥...崔崔同埋炡禹....

好J

好似p過龍咁

cody 雙眼皮貼癡得好差

係呀頂...

Lm等佢哋啲相

奎係我本命都要講 呢張相真係好柒對眼唔知發生咩事

cody係咪撚佢

Mk仔同SKCB

啲站自己p到咁
唔關YG事

渣男尹少 做兵都制

其實正式相係咪未出高清 可能啲人就咁cap條片再用AI修復我見佢個奇怪眼皮中間仲有條痕 可能嗰條先係雙眼皮

正解

咁都好啲 幾驚真係咁 炒咗個cody佢

咁p圖個個真係

又要鬧我渣男又要自己痴埋黎

想坐佢架車嘅後備座

嚇死咁大整蠱

如果p到咁我唔會放出嚟先

單眼個張似

Come on baby

牙典

阿鯊

想要埋佢...

你個渣男尹少 唔係唔要牙鯊㗎啦咩

要同癡線佬爭

有人同佢爭佢先會開心啲

咁仲唔訂多兩隻碟?

唔好意思啊 你係咪有啲咩誤會

唔知weeklyIdol會唔會鞭佢哋細個拍個啲廣告呢好想睇佢哋啲反應

佢成日想多啲人鍾意芳典嘛

咁芳典都係大家想要嘅男人嚟

銀赫抽水都好大力嫁...
不過我鍾意希澈做MC多啲...
一齊鳩

好想有個咁嘅阿哥...

係12個都係大家想要嘅男人

咁可以期待佢鞭下啦
希澈做mc個排啲集數都好好笑

我都想佢好温柔

正答

一齊重演啲廣告 一齊跳鳩舞

到時嘅佢哋：

想睇唔同嘅版本
忙內個廣告感覺會被人拎出嚟鞭

啱啱喺ICU訓醒就見到大家圍住芳典啲圖

大家要一齊瘋狂愛上金本芳典
我要中齊Yoshi小卡

銀赫都鳩嘅...
不過sj最鳩係希澈...

溫柔大哥哥
教我做數ok?

Yeah

出道前巔峰之作

睇認哥睇得出

想佢幫我補習

好想要...

專心唔到

應該唔會第一集就考古...
填下profile 嗰啲...

掛住望佢個靚仔樣

我都係。。

仲有光熙...呢條煩膠都好笑...

傻奎Profile: 廣告小神童

如果傻奎繼續係咁緊張 load唔切嘅反應都可以係綜藝效果呆呆地咁可愛可能仲會吸到fans

俾人起哄啦oppa有卡

條友係綜藝idol 嘅偶像...

cody mark 低呢個頭...

二哥又係隔離扮

諗起mnet有個cls節目請啲男idol幫女fans補習 次次睇都覺得好癲單獨同自己idol一間房補習 根本就冇可能專心到

睇唔明

仲有拖地舞

崔崔: YG 嘅未來...

二哥一定撚得最開心

我有睇過ab6ix大輝個集 好撚葡萄

Good news開心share
奶崔絲見到另一個重點唔使講出口

二哥：肌肉man

係呀...weekly idol 好鍾意呢啲

呢句記一世

呢啲場面點可以少咗我呢

第二句

車瀡世一

反而咁樣節目組仲可能會俾多啲鏡頭佢
同埋mc會cue多啲佢

屌...

God yedam : 韓國Justin Bieber ..

真係勁癲 睇ptg洪碩嗰集 條女放學番屋企撳門鐘係洪碩開門比佢 一門嗰下勁驚喜 比着係我應該嚇到暈低咗

係...
阿鯊都係...

張相最大張...

我都有睇過 葡萄到cls 啲嘢本身識都會變唔識啦仲坐得勁近望住你講嘢做嘢 個腦根本function唔到

十二隻唔好玩呢啲喇...
驚要call 白車

係咪有得上日本電視電台

好似男朋友係屋企等你放學咁

因為太靚仔同埋太鳩

排第一

唔驚

我想二哥三哥教我溫書多啲...

其他咩都睇唔到...

啱啊 可能已經連簡單對答都handle唔到 仲要聽佢講書 真係搞唔掂次次都睇到我勁激動

二代男團傻仔舞(銀赫以前跳過) vs 四代男團傻仔舞...

好忙...

這些機會...

我會 5 4 3 2 1 坐翻好温書

係喎仲有三哥三哥會係溫柔type 唔識唔緊要 我哋慢慢黎二哥就係逼你唔識都要答 54321 答啊 答唔出？加多10題

最多可能日本line去教日文

越講越期待

仲要咁靚仔咁bfable

二哥已經預示到我同佢溫書會成個身擰去佢度 唔係張枱度

救命 有曬畫面

正 我就係要喺依啲威嚇底下先溫到書 我自律能力好低宜家上緊zoom個心都飛咗黎依度

好想比ruto喺我耳邊大叫nice!!!!!比佢嗌到聾都係咁話

芳典哥哥

cls你每答啱一題佢就大叫一次nice

我都係一邊上堂一邊上呢度

耳仔會唔會未温完已經爆咗

一玩電話...
二哥: 5 4 3 2 1

即刻放低

叫蒸魚起身個集真係嚇親同奎哥勁大分別

快啲陪我溫書喇...

大佬你唔好咁癲啦好冇

30號...好耐呀....

cb未夠幾日就講年尾再cb
好撚興奮

心諗洗咪咁chur啊 之後仲要縮到得2秒落床 蒸魚仲要喺上鋪 係咪想佢跳落黎

有聲有畫面...

我一邊翻工一邊上...

炡禹d反應都好好笑...

屌你年尾又嚟

仲有成個禮拜

因為就遲到 結果都係遲咗到

大家加油

佢心諗

仲要講早咗個時間呢個位真係十足我老母

有冇睇啱邊個高價賣腎中介介紹下？

真係跟足BB當年...
如果無武肺應該有演唱會...

仲要迫人哋飲包勁難飲嘅野如果唔係就要提早番學 真係好chur

chur完一輪仲要瘋狂帶人搭錯車蒸魚心諗你撚咗我咁耐不如啲時間拎去訓覺

老母進制時間真係好煩

早知同潭仔翻學喇...

老母進制時間cls笑死

今朝先畀佢撚完...

瘋狂搭錯車真係好失敗

我都係叫早咗一個鐘叫我起身食早餐 但我不嬲好少食 醒咗又訓唔番 我白白咁攤咗喺張床等到夠鐘先落床

我搵緊

好彩我老母真係夠鐘先叫我

咁浪漫

我問佢幾點...明明7點話7:30...瞓少咗半個鐘...

真係好...

係但係係成班同學咁去
點解發唔到吸印仔

望得多睇多啲

Y社好有愛...

尹少自拍好好睇

個日潭仔仲黎學校門口接我 好滾動

榮b終於脫離大媽自拍

屌你有3款我K版買得兩本

一本有2張？好似柒咗睇錯

無訂ktown版

榮b嘅自拍終於靚啦

即係迫人再買姐

yg select加ktown版黑白各一共四本是常識吧

一本兩張 買兩本先齊三張芳典

好想要牙鯊自拍

我見2 random for一本
即係買兩本有四張特典?
定我理解錯誤

有買兩本啊黑白各一

想要榮b同尹少自拍
但係

張圖144p到我以為有三個尹少

應該係兩本有4張特典？

好似同希望係

唔該二哥 我終於認到我個仔係邊個

睇吓到時有冇人放卡先算

哭𠹌咗

崔崔~~~~

買多隻囉...

全員藍色outfit

佢哋係咪夾埋襯好曬色

好靚

芳典：做咩全部藍色嘅

點解次次崔崔都係驚嚇樣...

cody 襯嘅...

真係得佢唔係藍色

上幾次又係嚇親

日本rap line灰色系

我以為係自己衫添

傻奎喎....點會先己襯呀...
一係就崔崔同真真襯嘅...

自

你唔睇下佢夾喺邊兩個中間...

笑咗真真好似心諗原來你on9唔係扮架喎

cls, 笑死我喇....

留意突發vlive

佢哋咁玩法, 打完歌會好空虛...

又啱喎

無入錯坑...

鳩佬mapS2,TMI,fact check,3分Treasure

好撚正又有live

真真笑住心諗你班韓國人真係好鬼馬

考古到佢哋出世...

幾耐我都等

成日陰謀論

我隻小天使

12月先ch3...有排

起碼個荷包可以抖下先

典仔好可愛

我見到我頭頂個光環啦

你忘記了週邊

屌你老母

呢個真, 周邊有得訂未, 想買隻airpod pro case

唔可以對YG有期望

可以睇埋潭仔細個啲片

未有宣傳照

kawaii

想同崔崔用同款...

呢個已經mark實左要買

第一張...係靚仔...好想挨落佢心口...
第二張...係傻仔...好擔心佢仆街...

same here..

YG

反映對住奎b本質都係老母粉而唔係女友粉

我係姐姐粉...
未生我出傻奎嫁我...

傻奎

傻西瓜黎

但尹少咁睇好man喎...

有冇人留意到經理人都好似唔差...

喺班傻仔入面...佢個樣好似好醒咁...

冇對比冇傷害

dllm你哋

傻奎:

Dllm笑到我

佢哋應該有3-6個經理人...

好似話有三個

有畫面...

三架車...一架車一個...

會唔會一齊住呀...

屌要買三本先齊朱力+二哥

畀佢哋抖下喇..

哪有錢

應該會有嘅等下啦

冇咁快practice 可能今星期
Performance 就打歌week2/week3到
唔會咁快一次過出晒

我又見到經理人指示佢哋企好...

我都仲諗緊買唔買
但係之後仲有周邊啊嘛....

我見韓國而家都20幾度
但佢哋個個都着晒長袖....唔熱咩

韓國入咗秋...溫差幾大...

週邊會補貨
專輯會停產

夜晚會凍

唔好用香港人體質套用去韓國天氣

魔鬼...

呢個真...韓國廿度同香港廿度好唔同...

香港啲天氣勁濕尻

事實更何況預購特典第一版之後就冇

我買咗兩隻特典喇...

唔舒服...

呢個真之前6月去韓國夜晚2324度凍過香港20度

仲要癡粒粒

想中本命就買多幾本喇當刷音源都好

魔鬼...睇下K站加唔加到單先...

頂...我都走咗去加單...

咁搞法之後二哥會唔會之後直情唔着㗎？

周邊買少啲

佢面度粒志先性感...

另類紅...

K站story話可以加單啊

我俾咗錢啦

收工加...買多兩隻...

你值得擁有

忍唔住加左唯有週邊忍下手

加緊...

嗰頭比完錢....呢頭就出周邊

第一團好早就cut咗啦
好似上個禮拜已經cut咗
話驚好似上次咁又勁遲先出貨

啱啱先畀完錢..賣腎攞籌區...
1號

Dllm

今次啲色全部都好靚

.....咁都幾冇質感

狗衝咗airpod pro case先

好奇怪...衝唔衝好咧...

剎制先...hold 一hold ...

手機case衝唔衝好

二哥
papago機翻
雖然這個是tmi 但是我們社會老師炫耀(?)誇讚(?)是自己的學生 是老師班上同學時 是愛撒嬌的淘氣鬼 那個時候就給老師簽名說自己以後會成爲idol 不可愛嗎？

我都諗緊 咁啱個透明機殼俾我用到有變黃跡象

笑死佢哋啲畫工

二哥依啲性格喺學校一定勁受歡迎

抵唔抵衝呢
但我又想遲啲有得買佢哋嘅學生相嘅話 擺係手機背度
Btw手機得一個

阿鯊個機械人最靚 其他一律

yg設計到粉紅色紅色嗰啲勁似利是封

有無人睇得出呢個係咩嚟

虎年嗰陣可以拎出黎印利是封

我應該係上堂搞搞震個類學生嚟

兔仔

兔仔唔係隔離個個咩

我睇下邊簡介先知原來係榮B畫
所以應該係兔仔

仲有隻金鼠

幾靚...但咩機有..

但係計埋代購費運費應該300蚊

無想象中咁靚。。

獅子?

BLUE / iPHONE X/XS : 7.5x14.5cm
BLUE / iPHONE 11 : 8x15cm
BLUE / iPHONE 11 PRO : 7.5x14.5cm
BLACK / iPHONE X/XS : 7.5x14.5cm
BLACK / iPHONE 11 : 8x15cm
BLACK / iPHONE 11 PRO : 7.5x14.5cm

羊駝?

頂

拜...我用8...

想溝

冇你呢啲人學生生涯係會悶到仆街

想識...瘋狂撚佢...

Bye 用Se2

下個標題: I Love You But I Dont Have Money

慳翻...

係
咁我真係二哥類型學習嚟

我愛你但哪有錢 你老母

我有型號 但原來佢又係布黎 想同airpod case一set賣哪有錢你老母

Yeh如果有人出學生相 我買學生相算

我反而想要卡套...幾靚

Exct7ly

係

想佢出銀包

我都係上堂會係咁忍唔住撩周圍啲人傾計/挽

Hi

我都係成日搞到人哋被人罰

Scrap pouch內置成員照片卡

佢咩都一set咁呢個配條掛繩又係好好睇

好彩仲有成個月pre-order
希望代購唔好咁快cut

你真係仆街仔嚟

目測只會買芳典pin同pin button
如果卡套同scrap pouch有小卡會考慮埋

卡套同個pouch都寫會有12張卡 樓主個銀包可以ready大出血了

睇下站有冇拆

我同我啲fd要嘈到分開坐, 一人一個角落頭...
但我又係on 鳩, 同咩人都吹到水...
miss嬲到要我同個自閉嘅坐...

一直刷緊...我有份嫁..

刷緊

自閉仔位

想話佢扮自閉嘅囉⋯最後我同佢做咗好朋友佢淨係同我講嘢⋯依家仲好fd

我剎咗車⋯唔貴先買⋯

啱啱收工睇唔到

中學到而家仲fd真係好難得

開始啦屌

佢有mon 呢個post , 幾時入坑呀？

傻奎勁興奮都唔緊張嘅

無data睇自從鍾意咗佢哋⋯唔夠用

鳩佬對鳩佬，點會帶唔好

佢哋又夠鐘食藥啦

完

咁快嘅⋯

錄咗佢哋比心心 整一整gif先

蒸魚今日怕怕醜醜好可愛
ruto錫咗我兩次

我諗佢哋呢集應該幾好笑

想快啲到30號

第一個電視綜藝畀咗佢⋯

應該好耐無帶有綜藝感嘅男團
仲要個個都有嘢show , cut 兩集得唔得呀

各位接受仔仔們嘅心心啦

我都想有兩集但睇個樣應該得一集？

崔崔

勁cute

唔係錄咗好耐⋯應該得一集⋯

應該有一個鐘睇？

我嘈到個miss放棄咗我 明明我全班最矮都調我去最後嗰排 堂堂同frd喺班房後面挽都有試過同啲靜嘅坐 但我都會撩到人哋同我傾

好正

Ruto成日咁嘴人得唔得!!!

我中學嗰時十五分鐘唔講嘢會死⋯我都係最矮，坐入門個位囉⋯我同個個同學都好fd ...因為矮，當正我阿妹咁

你阿哥真係好撚正

Dance break嗰個位match到

望就望佢有喇⋯睇下YG 賣咗幾多出去

成班口水多過茶

毫無違和感

我頂牛b又劇透

笑死 𡃁仔反叛心態
唔劇透唔過癮

牛b青春反叛期

正呀weekly idol必備撒嬌頌

求30號快啲嚟

想聽潭哥，炡禹唱

啱啱期待完bc,依家期待第一個術街外TV 團綜TME 好忙

CB

牙鯊鳩鳩地又好q

有唱撒嬌頌

韓團初飯?

一陣我唱完成班又係後面偷偷地打手勢叫唔好俾反應

鳩鯊

真係好忙

二哥

如果買Phone 同airpod case要咩色好 隻藍好似幾靚但黑應該常用啲

屌我都係 仲要本身f1我算高 點知高高下得我停咗 最後畢業變咗最矮個批...

不得了呀

究竟幾耐無追

你可唔可以多啲上水，我好寂寞⋯

扮工無計

我都係中三開始一路上去都係坐個個位無調過

黑黑色好型或者其實一隻藍一隻黑都得 都match到

扮多啲

AirPod case 藍
電話case 黑

其實啲老師明唔明⋯係嘈嘅坐邊排都係嘈

true 所以直接調我去老師枱前面 係真係枱貼枱咁近 就係想我收嗲最後我都真係收咗嗲

好橙 睇住本身矮過自己嘅人都高過自己

我係萬年坐第一行唔知點解 真係好憎坐第一行 好唔自在好大壓迫感

第一排通常都係攪屎棍位

我都係無得做自己嘢俾老師望住曬 訓教又係第一個俾人嗌名

唯有宜家打住一次先
韓國班盲撚打到你哋唔止人蔘，就連泡菜都冇得俾你地種呀

上佢嗰堂收嗲，第二堂都係照嘈

我會自己調位，班主任堂先坐自己位

牙鯊

暫時係呢兩間發現 點解咁快截嘅啲周邊好似岩岩幾個鐘先出

好正⋯不過見字食飯飲水

截咗喇咩？

我中學同個原本唔識嘅同學一齊因為上堂發夢/瞓教俾老師點名一齊坐第一行 點知我地發現大家都極on9 frd到而家 我仲叫佢睇treasure map同日日播歌洗佢腦努力將佢變成咗路人粉

應該未? 但專輯應該截咗

今日加單已經係第二團

我見K站單都好似未開喎

Album第二團都已經截咗啦

你指專輯係第二團？

Good job
希望佢入到坑啦

由其佢隻手好傳神

係呀⋯今日加單嗰兩隻係第二團

好彩K站下個禮拜先cut
我仲未諗好買咩

又撞

尹少一野攬住牙鯊條腰 好man

終於唔係毒撚鯊啦

潭仔同二哥好似冇cp moment

就知道溫斗其實一直最愛嘅係芳典哥哥

中間個行最底個張 牙鯊個樣得戚到

@尹材赫

一條鞭唔夠 要

究竟Jihoon隔離果位邊位成員

卡套連小卡又幾抵

牙鯊: 我得到全世界

齊12張要入啦

魔鬼榮同天使奎

我都認唔到後半個我添

好想同典仔撞頭

佢哋呢對cp叫咩

尹光宣示主權

啱啱先入完ICU咋喎

想做典仔攬攬牙駝

醫生轉介我去睇精神科

哩對日本兄弟真係好有愛

咁落去你會唔會出唔翻嚟

可以加個天使與魔鬼

潭仔同我: 芬(焄)芳(方)cp

Mk同芳典 我諗到個好鳩嘅名:温字典

聽到都覺得香

唔打算覆診

芳典咁可愛
想拐帶哩啲偽忙內

Mk仔個樣越嚟越享受

兩個都大左好多

揀相嗰個真係大整蠱⋯上一輯大媽榮未玩夠，呢輯玩傻奎

第三張。。新成員？

好期待聽日公布pre-order 幾隻碟⋯

好過啲站P

希望有啲正面嘅新聞

YG 真係識玩 將佢哋組成六對CP
真係心心眼啲互動好正

知道我哋想睇啲咩

新舊對比圖真係好感動

眼線畫得比平時出咗
佢都係適合低調眼線唔好搞咁多

好彩冇去到嗰個程度咁誇張

Hyunsuk x Mashi = 真碩 CP
其實TREASURE粒粒都係真寶石 絕無花假

音源差咗？

最愛崔崔同真真CP
扭耳仔嗰度好有愛
Mashi隻耳仔咁大應該好好扭

我唔覺得日本嗰邊真係幾好
睇國際線日日樂觀

我都唔覺差咗喎⋯
除韓國外，度度都仲on top 20 list
真係唔好太care 韓國睇Melon chart 就知玩嘢⋯Real time search 成日都好高⋯
Search 完唔聽又吹佢唔漲

比上次已經好咗
國際線好多#1
melon 都維持係1000位之內

但新周邊 如果買齊咁多個 真係會破產 點算好點解我會咁花心 好彩今次pre-order 唔洗即刻cut單
可以諗多一陣間

兩個都係可愛鬼
真史帆隻耳仔真係好大

明顯到傻

除咗畫出咗眼線 仲要重眼影 真係可一不可再
如果12個 最成功大翻身嘅成員 我一定會揀傻奎

光影 一條直線直落 變咗阿凡達

咁無咗出道光環係咁嫁喇⋯
ikon diving click rate 27M 咋⋯
係要努力⋯但唔洗太care
碟銷量先最直接
16號定17號講過有廿萬⋯
過咗幾日會更加多

似60年代tvb嗰啲電視妝

好靚啊
Same 因為唔係唯飯 所以全部人都想要哂
今次佢哋畫嗰個細細粒扣針我諗咗好耐好耐最後迫自己只可以買3粒

雖然國際線真係好好
但yt同音源都好重要
始終都係要打好個音源先
唔緊要啦

真心 我買四個name tag都$500 下次咁多襟章同細細粒扣針真係唔知點買好
我要快啲睇多啲節目同訪問 快啲確立返自己本命 集中買一個就好

Dllm仲要染埋金毛

而家咁樣真係大翻身靚仔到傻

岩呀
我地全體望子成龍

感謝圖片支援 真係好match

牙鯊係型男cool風
牙奎係甜美可愛風

對比圖:

笑到仆街

奎仔每日一bin

佢同崔崔都唔係第一眼就覺得佢靚仔，但係一笑就會可愛到好想攬住佢然後一講嘢就覺得佢無時無刻都嗲緊你

屌 mk仔笑咗仲有famj仔 仁仔 肌肉佬總有一個啱你心水

真呀追大型團嘅優點 有好多唔同類型嘅仔仔

真第一眼覺得好撚靚仔嘅係mk大佬

肌肉佬

好正啊你

向上刷向下刷
成個on9仔咁不過我好撚中意

仲有真真 , 我覺得佢好撚靚仔⋯
牛仔係靚仔小朋友，童裝衫model

我都係⋯佢喺sbs個訪問我都j咗十萬次

屌你有透視眼？咁都睇到
果然係sp粉

童顏樣肌肉佬身材

佢啲肌肉好完美

一到夜晚就上返去

升啊升啊！

係囉

嘩屌我真係好撚正呀

字幕組夠鐘開工喇

通常去到夜晚就上去好似係因為啲fans keep住刷 跟住少路人聽歌 變咗男團呢啲多fans刷嘅就會上去

又笑我

我已經由童裝變青少年裝

真真一輯個紫色頭屈機到

真係好啱代言衫褲囉佢⋯身材比例正
少年感又爆燈

見字刷個靚牙先

真真最完美係黑髮架仔頭⋯
我TB 除咗崔崔之外，第一個入佢坑

Dllm數格仔
咁你數到幾多格

應防牙縫藏邋遢 早晨臨訓應該刷

正⋯saved

笑撚到仆街尹少最後制止佢個下

童裝model Super king cow baby

TB一開始最鍾意就係馬屎心諗乜原來架仔都咁正

你個大芯西 存在就係俾人鞭

點解要制止佢

撞曬機

佢今次呢個色都好正勁cute

係，我第一次覺得男團唔高都得
因為太靚仔

唔好講到另外十一隻唔鳩咁先得嫁

係，睇佢哋直播因為佢我爭啲入ICU

唔準睇少我

就係呢度

我反而覺得181 mk 仔無真真咁靚仔

經常同腦

借個膊頭俾你挨下乖乖사랑한대이

望住奎b個可愛樣 個心即刻都舒服啲

能親近妳 縱被妳踩在腳下也矜貴

我而家每次聽ikon啲歌都會諗起bi已經唔係度 好可惜

我等緊炡禹變肌肉男2號

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (28) 사랑해專輯同週邊通通都買!!繼續刷音源!

派細佬同你玩

真係好可惜 咁就冇咗一個人材 浪費咗佢嘅才華

回禮

Chow hi

真！

完美貼合唱呢首歌條友

今晚落黎下鋪同我一齊訓

好sweet好心動

P翻你個樣上去先